[突發]click廣告有驚喜!!!!!!!!!!!!

入面個內置broswer可以上this 同hkg+一樣
等我之前仲煩緊新app冇broswer